賺蝕心理

點解蝕3000既傷心程度
好似劇仲劇烈過賺10000既開心程度

剛才蝕完3000

因為賺撚左你都唔會攞出黎使
數字富貴

蝕撚左你少左錢黎下一次投資變左要係流動資金扣起一筆黎投資 咪心痛

Prospect Theory

幅圖好似好勁

雖然看不懂
但好像很厲害的樣子

緣份來到的時候
自然會懂

因為賺錢永遠覺得賺唔夠 但蝕錢就蝕少少都嫌多

所以至會沉迷

傻啦, 量子力學除左去解釋動物傳心術之外都冇乜用

睇本”不當行為”就會明白

當你次次都輸

突然間贏幾蚊你都會好開心

麵麵既心理質素好出色

好似同evolution有關
失去資源意味着生存機會下降

我都想睇書
要等放假先得閒

茶餐加$1蚊，屌老母咁！

要克服呢個心理

其實係要靠多啲蝕錢去鍛煉自己嘅心理質素